嘴唇有D白點....愈來愈多咁

有冇巴打試過嘴唇有D白點仲開始愈發愈大,唔痛唔痕
去左睇2個醫生.....一個話冇事藥都冇比
一個就比左藥膏搽....但冇似冇咩用

有冇巴絲知道可以點算.....會唔會之後成個嘴唇都係

好似下面個圖咁 (SEARCH IN GOOGLE)

有冇痕果d?

唇瘡

就係冇呀...唔照鏡都唔知有,但我嘴角有一小撻比較明顯

會痕會出水果D都冇咁驚,果D等佢發完出來搽下藥膏就會好返...

睇醫生 皰疹

唔似係囉...因為好平滑既

政府廣告都有賣
叫你唔好吹雞隻尾部

近排含過 錫過d 咩黎呀

係唔係應該要睇專科?(皮膚科定耳鼻喉?)
我去左睇2個家庭醫生都耍走我咁.....有一個仲話唔覺有.....

真係冇....冇女

口唇or口角炎
應該會有類似一點點水泡
去萬寧/屈神有專for寫明呢種病既藥膏

好想咀絲打

皮脂線異位
我都冇 其實冇乜野
內分泌失調only

但真係冇水泡....BTW聽日都去睇一睇

遲D會唔會消失.....定我可以做D咩?

唔係好嚴重，唔好用口水奶佢。好快好

唔會消失 冇需要做任何野
接受佢就得

皮脂線異位
嘴唇同包皮都會有
無得醫
唔好會
對身體無影響

叫你唔好含咁多嫁啦

咁就成世會係到呀

叫雞奶西 勇者

我都有，又唔痛又唔痕，淨係搞到嘴唇白洒洒咁，都唔知點解會有

巴打幾耐....係唔係冇消失過?

應該有10年，冇消失過，重好似多咗